希望大家唔好再理分化撚！負評完唔好回覆等佢沉！

係屋企嘆冷氣搞分化既人先係香港人既鬼！

推

唔認同

我唔撚想再講，自己諗

PUSH

依家唔衝都衝左 仲要最前線既義士腹背受敵？

唔認同佢地係鬼
講好左兄弟爬山
邊到有鬼唔鬼

推值得推的

啱聽！ching有見地！

岩聽，咩都唔做，得把口，正一垃圾。

分化撚唔係鬼？扮幫前線，但就不停想屌走和理非泛民民陣，攪到前線兄弟少d支援。

仲有班熱狗係度一時扮和理非一時扮勇武係度玩私怨，仲玩埋稻草人扮有鬼，呢d係兄弟咩？